今日去apple store排隊買水果被屌

叫我死番去街市

48歲(笑)

。

好能好笑呀吊你老尾

哈⋯⋯哈⋯⋯

你老母就多人排隊喇

唔好勉強

岩岩買左梳蕉，食蕉啦你地

笑

去apple store無apple 同去 lulu lemon 無lemon一樣 咁咪撚加apple & lemon 落去啦

好撚幽默咩屌你老母

Ok

嘻

你話我係買apple pen 嗯
咚吱咚吱就有得買

好好笑

你個名

水果

請黃小雲食得啦

多謝你梳蕉

咁你有冇撞到破產官？

冇

48歲（被屌）